#Cześć, prośba o review kodu

# niestety nie miałem już czasu na ostatni refaktor
# przerwa świąteczna i nadgodziny żeby dowieźć projekt w aktualnej pracy zabrały trochę czasu, a jutro tj. ostatni dzień na wykonanie zadania nie będę miał dostępu do komputera
# nie jestem pewny czemu klasa Base mając adnotację @Before nie wykonuje się przed każdym @Test przez co tylko w pierwszym @Test jest przekazywany token (wygoogluje to w week :) )
# niemniej jednak będę wdzięczny za feedback :) 
# komenda do odpalenia wszystich testów to mvn clean test (tutaj pojawi się pierwszy pozytywny test i dwa z błędem 401)
# komendy do odpalenia poszczególnych testów to mvn test -Dtest=CategoriesByIdTest, mvn test -Dtest=CategoriesTest, mvn test -Dtest=ParametersSupportedByCategoryTest
# w tym ostatnim pojawi się błąd, w dokumentacji https://developer.allegro.pl/documentation/#operation/getFlatParametersUsingGET_2 pole "dictionary" nie występuje



